我想睇阿kay 著呢件衫

衫：係king jer 攞嘅，我知你地唔鍾意king jer, 所以cut 左佢個icon

阿kay :

.
靠晒你地喇，幫我key 阿kay 上去

喂唔好喇，比啲面幫幫手喇，咁多位大佬

負皮又唔出聲 做咩姐

負皮果兩個係咪阿kay 同謝生 我都係諗住幫大家姐，唔通你地想次次揸住個airplane cup 果陣都諗起蘇志威咩

多謝巴打
但唔係may jer 果件呀，我係想睇淫kay 著蘇志威果件，我係想揸住airplane cup 果陣會諗起淫kay , 唔係蘇志威

10 負皮